其實momo除咗對波叫做唔細之外仲有咩睇頭/技能

一路覺得佢成個人好7

NiCoNiCoNi

如果佢對我做我會中7佢=.=

佢全身充滿左大和文化

人間氦氣

我同過日本路人傾計都感受唔到=.=

因為你同佢講英文..

佢波仔肉底香氣幾濃

對波已經係技能

On9佢嘅niconiconi j咗我幾年

奈子屌打啦

有志效喺隊 佢對波都算唔上係啲咩技能

好撚有自信算唔算係技能

Momo can sing challenge

全程黑面
比人話幾句唱歌差就咁 心理承受壓力咁差就咪做idol

志效正啲
濃妝到仆街momo

平衡團內顏值

依個 100％認同

momo 側面 柒到爆 個三節鼻柒到

仲有上網打（MOMO）我屌佢老母出啲濕鳩圖嚇鳩人